螞蟻被叫停上市 食息食到肥仔

成百幾萬人抽隻螞蟻IPO ，淨係食息都食肥佢
利申：有朋友嘅朋友嘅朋友喺抽之前仲吹晒水，曬晒命咁話借，幾十萬孖展去炒，發硬

螞蟻350億美元兩地上市計畫被意外叫停 早前公司高層遭罕見約談
// 上交所公告發布後不久，螞蟻集團表示香港上市計畫也將一並暫緩//

幾廿萬孖展都好攞出嚟講

國家任務來~~~~~~

講個故仔：阿爸近排缺水，叫咗最近賣螞蟻賺咗錢嘅仔入房傾計（照肺），想度少少水，點知個仔唔肯磅水，仲要講返阿爸轉頭，於是阿爸喺分贓不果嘅情況下惱羞成怒，一嘢踩死晒阿爸啲螞蟻哩個故事教精我地，阿爺做嘢嘅原則就係無原則，係一個只顧自己happy、無系統化嘅痴線佬